好多人成日問我個名點讀

踏並晾吖靈粗鮮

學到野

以為讀龘靐齉齾龗麤鱻

嘩好好笑呀